[露營撚入] 點解一定要玩board game？

是咁的

本身我去露營習慣靜靜地鳩坐望下山望下海咁過，
適逢而家多左人去露營，咁岩有朋友話想一齊去，
咁咪一齊去囉。

但諗極都諗唔撚明，點解一定要有遊戲環節先？
唔係board game就挫Dee，一係就玩埋哂d蒙羅麗紗芭蕉樹。

你地到底係咪唔靜得㗎？怕悶就去跑下山！咪喺度嘈

露營必需酒

飲酒無乜嘢，唔好醉左鳩叫影響人就得啦。

所以樓主咪毒撚
人地仔仔女女去露營係玩係互溝
你就望山望海望成日

話之佢即場交配啦，
唔好逼人參與玩埋d濕勁game嘛

係屋企自閉就聽得多
去露營自閉我第一次聽

我buy你呀樓主

之前成日睇呢類片
靜靜地一個人都無不知幾正

我以為大家去露營都係為左過返d返璞歸真嘅生活
原來大家係想將城市嗰套模式帶入郊外

樓主00後？

咁你揀錯朋友去露營

聽落好似唔只咁簡單

定係我揀錯左人生

飲酒唔醉唔好講飲過酒，醉咗唔嘈到人唔好講飲醉咗

我都有睇呢d，覺得佢地好撚勁
但可惜香港無辦法咁玩

個邏輯係咪真係咁㗎

SOLO先正, 自己搞掂哂望下星星, 裝備又輕D

Sheep

典型香港文化露營必須board game，我諗樓主啱同鬼佬露營，佢地都好似你咁露營中意享受大自然吹下水咁

仲要必須添啊

都有少數唔會嘅但真係少

因為佢地嫌悶囉

講真，毒撚表示望下螞蟻搬嘢可以望成粒鐘

好似係後生嘅一大班朋友出嚟都係玩game飲酒 呢個算係大趨勢😂樓主啱同成熟啲嘅人露營

道不同不相為謀，係你揀人地做伴先